En verspreid erover, sommigen in hun gekantelde oorlogsmachines, sommigen in het nu starre handling-machines, en een tiental van hen grimmig en stil en gelegd in een rij, waren de marsmannetjes - _ dood _!
